{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026875?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 대둔산산자락 펜션"
    },
    "text": "大屯山の風景とともにペンションをご紹介します。 大屯山は秀麗な風景で有名な場所で、大屯山の麓ペンションはここの風景を一望できる場所です。 ここでは春、夏、秋に多様な野生花が咲いていて自然とペンションが一つになっています。 ペンションは単なる商業的な目的で運営されるのではなく、お客様一人一人を大切に迎え、親切と清潔を最優先にします。 それでペンションのすべての空間でペンション番人の熱情と努力が感じられます。 大屯山の麓ペンションでは忘れられない思い出を作ってみてください。 予約前に注意事項を確認してください。 ペットは入室できませんし、当日の予約はできません。 もし例外的な状況ならペンション側に連絡しなければなりません。 22時以降に入室される場合も予めご連絡ください。 当日予約はできません。 この点、ご了承ください。 ありがとうございます。 ^^.",
    "QA": [
        {
            "question": "大屯山は何で有名ですか？",
            "answer": "大屯山は秀麗な風景で有名です。"
        },
        {
            "question": "大屯山の麓ペンションでは何が一望できますか？",
            "answer": "大屯山の麓ペンションでは大屯山の風景を一望できます。"
        },
        {
            "question": "大屯山の麓ペンションではどんな野生花が咲きますか？",
            "answer": "春、夏、秋に多様な野生花が咲きます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような目的で運営されていますか？",
            "answer": "ペンションはお客様一人一人を大切に迎え、親切と清潔を最優先に運営されます。"
        },
        {
            "question": "大屯山の麓ペンションではどこでペンション番人の熱情と努力が感じられますか？",
            "answer": "大屯山の麓ペンションのすべての空間でペンション番人の熱情と努力が感じられます。"
        },
        {
            "question": "予約前に注意事項は何ですか？",
            "answer": "予約前に注意事項として、ペットの入室不可や当日の予約不可などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はできますか？",
            "answer": "いいえ、当日の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションに連絡しなければならない例外的な状況はありますか？",
            "answer": "はい、例外的な状況がある場合はペンションに連絡する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 356
    }
}